想買HOTAS有冇推薦？玩Ace Combat, War Thunder

目前嚟講係T.16000M X52 X56
邊個好？或者有冇其他好建議？